［袋鼠國］C250 coupe vs CLA250

約2012-2014年
C250 coupe option 250 Sport package
同埋 CLA250
應該邊架會比較好? (daily drive)

或者應該話C250 Coupe vs CLA200

C la 要多兩隻門做乜後面坐得咁辛苦

C250好似無250Sport package睇落有啲老餅

2012-2014車點都老啦
一係搵下2014 428

428係幾sporty不過我鐘意個panoramic moon roof

*Mercedes個moon roof同brake都做得好正

咁cla 囉

兩款都有差唔多sunroof

C coupe 個樣老套嘛

320d啦

w204 c coupe係一部好好嘅車
12年揸到今年年頭賣
除咗消耗品之外
只係壞過兩次ABS
去睇車拉下道門，cla同4系無得比

C250 coupe啦
C仔底盤同A仔底盤完全兩回事，你諗得coupe都唔後面坐人，單門有型好多

度門點冇得比？
淨係記得4度門好長

我試揸過2012 C250 coupe AMG sport package
佢係MY13
真係好正，但係四條軨花曬
大概8萬km
佢第一次service 17km做
之後15000km一次
車主好好人 但佢自己都唔認識架車 車頭蓋都唔識開
重點係後面都好闊落...

320d打手

無水你 唔會後悔 520d都得
一係c22d喇

Mercedes好似感覺硬淨啲

好掛住佢

有無聽過 「新車無得頂 舊車無得整 」

好撚煩
個個post都叫人買

我會換咗個中控佢咁就完美
內外睇落都夠新潮
我睇緊呢架仲要係sport seat縫紅線

2012/13都...唔算好舊啫

我睇緊果架大概係咁的

我本身鍾意CLA250但都唔會揀，後座窄到仆街，頂頭嘅

好靚仔

同埋好似係Hungary做而唔係德國?

係呀 同埋7萬5公里
呢兩日個賣家都chur住我
話個價做到大概12萬HKD
但佢個power steering係speed sensitive
果日揸落又無留意有無自動回軚咁
不過駕駛體驗係正嘅

c class 同 a class 比

自動回軚係關個 take angle 事,
電子軚就無乜機會係 linear

知道多謝指教

我3個月前成交10萬8。
0字5萬公里

香港？

香港

可能澳洲二手價唔同
我都係兌翻嚟計
不過我睇果架比人買咗lu

c仔個尾 尤其是尾燈好old。。

係有少少，不過我係鐘意佢個駕駛體驗

C205 正好多
個尾好靚

幾年

差成萬五蚊澳紙
不過真係靚

Cla真心7，個外型好女人，一啲貴氣都無，房又唔房，跑更加無，後座未坐過唔知窄成點，除非你真係好like cla個shape，個人覺得new cla 250橙黑幾型，聽講後座闊返晒。

C就正路，雖然都係細車但都仲保留到氣質，坐得舒服，但coupe都係窄到仆街，後座坐過係dog seat，但外表殺食，睇你等唔等2021大改款，早買早享受

但我坐過2012 C250 coupe後座幾闊下
所以我先咁鐘意呢款coupe

E90就好 新嘅唔知咩料
F個代真係好垃圾
過彎時架車內龍尻叫

無啊

F世代電軚+垃圾內籠+無直六

有無多啲Mercedes巴絲分享下心得